有冇人記得公仔出過款炆米粉?

同炒麵王包裝,煮法差唔多 但係好食N倍
問返老豆老母好似完全冇印象咁